it's been a long time 再沒法走出去

Put my work down 也再沒法與你對

記得當初我問你幾歲

你捉實我隻手 作啲藉口

你話你會飲醉

大東瓜 鳩毛開叉～

你話你係臭雞我會照樣過黎

靜啦屌 鳩毛開叉～

都唔押韻

我咬住紅頭再送比你一隻米奇

身邊有個男仔

我會對你皺眉

冇人唱

問我做乜離開

[其實對家唔係戇鳩] 黃圈被滲透及分化

又係你

因為你係我隻米妮

你發癲好似我啲朋友。。

拒絕相認，高抬貴手

88

陪我睇波